［突發] 二陂坊做乜事？

CcTVB話示威者破壞店鋪

拆黑檔!

魔警卧底拆嘅

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人地黑社會真係冇你咁on9俾你煽動到
有錢咪做嘢囉

上次斬人黑社會就係呢度出黎

哦 支持

支持

狗做架